[行動提議] 罷買 商場靜坐 籌款幫義士

近日見到無咩行動 post，所以再次拋磚引玉，將我之前有提出過既行動提議再次提出，上次標題改得唔恰當，唔好意思，希望可以刺激更多行動提議，唔好令週末唔知做咩好，長期抗爭。

現況：
- 黑警基本上所有抗爭活動一定出反對通知書
- 黑警以戒嚴之實，濫捕濫告無差別傷害市民，係街頭對峙成本非常高，以長期抗爭來講咁既消耗速度係唔理想，亦嚇怕部份和理非唔敢出來抗爭
- 商場好怕有人去佢商場有活動，嚇到賴屎

因應呢個局勢，我有個抗爭提議可以結合和勇，效益高風險低。

就係逢星期日罷買﹗

車，又係呢啲提議，BLOCK -> 上一頁

咪住先，聽埋我講個詳情。匿係屋企罷買有鬼用咩，個商場都唔會知點解佢生意差，又無noise，做完白做好膠無壓力，所以行動係咁既：

- 逢星期日罷買，目標鎖定1-2個商場
- 幾萬人坐晒係商場自備食物野餐唔消費，俾人知道有咁既活動
- 大家全部做標記，綁啲絲帶等等 (方式可以再集思廣益)，係商場周圍行又得
- 唔需要專登搞咩事去騷擾商鋪同其他市民，靜坐又得，野餐又得，行來行去又得，總之就係唔消費，唔需要去指責其他人買野，保持良好既形象，適度文宣返五大訴求同黑警濫權等等，爭取民意同其他人加入
- 重點：呼籲啲人用本來來消費既錢，即場捐去612基金，支援被濫捕既義士同無辜被濫捕既普通街坊打官司，要高調去拍手歡呼表揚每一個捐錢既市民，好似歡樂滿東華咁，捐錢啲人又high又可以有光環，個活動又有noise，義士又得到更多幫助，因為實在有越來越多被濫捕既手足需要幫助

整個行動既原因以下：
- 商場入面活動唔使申請不反對通知書，只要夠多人亦都唔相信商場會如民為敵，阻礙個活動進行
- 有冷氣啱軍師，無懼天氣變化
- 被捕受傷風險低，又有和平好形象有光環
- 啲商場會嚇到賴屎，又會關晒所有店鋪，變相一齊罷買，商場會有極大壓力，就自然會向政府施壓，針唔拮到肉唔知痛，到時啲商場會自保紛紛爭住割蓆
- 黑警難以入商場濫捕濫打，應該唔會再有商場夠膽引狗入關，真係有就針對旗下商場個個星期搞
- 即使最後黑警真係開戰，商場環境亦對黑警好多制肘，又唔用得催淚彈，上次新城市已經證實，商場係有利場地，又可以令黑警出錯
- 重點：而家被濫捕既義士倍增，需要籌集更多資金去幫義士同無辜被濫捕既普通街坊提供法律支援，而家既錢係遠遠唔足夠

多謝睇晒個post既手足，呢個活動可以更好結合和(受傷被捕風險低)同勇(防守場地有優勢，可以籌錢幫義士)既抗爭提議，希望大家可以俾啲意見。

光復香港，時代革命

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

大家真係冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上太子站黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢
-最近黨鐵多咗狗，如果情況唔允許，希望大家都唔好勉強，可以改用老人卡。唔好因為咁而被人捉。

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！

完整示範片段：